【【【推】】】沙田完左旺角開緊波！！！！！！！！！！

！！！！！

但無目標係點 咩環境咩情況

成班企係度，做咩？